{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."},{"text":"Mulle meeldib k√ºlastada v√§rvilisi taimi."},{"text":"Aitan mett teha!"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen roheline ja h√ºppan v√§ga k√µrgele. Mulle meeldib taimi s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"M√µnele loomale meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Mina olen rohu v√§rv."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja roomab maas. Inimesed arvavad, et ma olen jube. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul v√µib olla palju silmi."},{"text":"Ô∏è V√µib-olla keerutan veebi."},{"text":"Elan v√§ljas ja vahel sees."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Olen m√µne √µuna v√§rv."},{"text":"Minu laigud on mustad."}],"options":[{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Jaanituli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja l√§hen siis kr√ºsalisse, enne kui saan midagi ilusat, mis lendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib noorena lehti s√º√ºa"},{"text":"Mul on p√§ris v√§rvilised tiivad"},{"text":"Lendan p√§ikesepaistel ringi"}],"options":[{"label":"Kiil","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan toitu tagasi oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma saan endaga kaasas kanda endast palju suuremaid asju."},{"text":"Elan koloonias."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Twinkin √∂√∂sel ja s√º√ºtan pimeduse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tuli sabas."},{"text":"Sa n√§ed mind suve√µhtutel."},{"text":"Ma olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Jaanituli","isCorrect":true},{"label":"Koi","isCorrect":false},{"label":"Kumav uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Laulan suvel valjult, kuid suurema osa oma elust veedan maa all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Laulavad ainult isased!"},{"text":"Elan puudes."},{"text":"Ma v√µin elada palju aastaid n√ºmfina."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"A cicada","isCorrect":true},{"label":"Jahutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga kerge."},{"text":"Ô∏è Mul on pikad jalad, mis aitavad mul \"uisutada\"."},{"text":"Ô∏è Elan tiikide ja ojade l√§hedal."}],"options":[{"label":"Vees√µitja","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Teen kleepuvat ainet, mis on ka magus ja n√§mm ning sipelgad armastavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan taimedel."},{"text":"Ants talub mind minu meeseene jaoks."},{"text":"Olen t√º√ºpi mahla imemise putukas, n√µbu kuni cicadas"}],"options":[{"label":"Lehet√§i","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"R√∂√∂vik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen teele. Inimesed s√µidavad minus, et minna kohtadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljudele peredele kuulub √ºks minust."},{"text":"V√µin kanda rohkem kui √ºhte inimest."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja viin inimesi reisidele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui vann."},{"text":"üòÄÔ∏è Vajan ankrut, et paigal p√ºsida."},{"text":"Ô∏è Vahel on mul puri."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"√ïppimisel v√µib vaja minna treeningrattaid."},{"text":"Sa v√µid s√µita minuga k√µnniteel."},{"text":"Mul on tihti kelluke, mida heliseda."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi kaugetesse kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Ô∏è K√§in lennujaamas."},{"text":"V√µin lennata √ºle kogu maailma."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Olen pikk ja reisin r√∂√∂bastel, kaasas palju inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen \"choo-choo\" h√§√§lt."},{"text":"Ô∏èJ√§lgin r√∂√∂bastel seatud teed."},{"text":"Paljud inimesed saavad minu sees korraga s√µita."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen auto, mis aitab inimesi, kui neile tehakse liiga. Mul on sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Inimesed helistavad mulle h√§daolukorras."}],"options":[{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Olen suur s√µiduk, mis viib paljud lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti kollane."},{"text":"Mul on peatumism√§rk, mis tuleb v√§lja."},{"text":"Kannan kaasas palju √µpilasi."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Van","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"V√µin lennata otse √ºles-alla ja mul on peal keerlevad terad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei vaja √µhkut√µusmiseks lennurada."},{"text":"Vahel kasutatakse mind p√§√§stet√∂√∂deks."},{"text":"Minu labad keerutavad v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Blimp","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen eriline auto, mis aitab tulekahjusid kustutada. Mul on voolik ja redel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen tavaliselt punane."},{"text":"Mul on vali sireen ja vilkuvad tuled."},{"text":"‚ñ´ Pihustan vett tulekahjude peatamiseks."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"Tow Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Reisin Maast kaugele, kaugele ja uurin kosmost. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Astronaudid reisivad minus."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja palju j√µudu, et k√§ivitada."},{"text":"K√§in kuu peal ja kaugemal."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Spaceship","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}